去首爾唔行街有咩其他景點

諗住嚟緊六月去 唔要叫雞
類似景福宮個啲都ok